覺唔覺瑞和街真係一個好屈機既街道

飲食：熟食中心
購物：街市
交通：有巴士有狗鐵
文化：有關粒水集體回憶
犯罪：有世清守護治安良好

有冇手足有補充

仲有圖書館

治安良好但點解放針狂徒仲未落網

ff : 有笠清

議員：梁凱晴

Nben 可攻 世清可守

波台專用街道

我屌哂你哋老母 係咪光復左觀塘世清訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲世清係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到康民署好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復觀塘 瑞和革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

有雞叫

體育館見！

政府去年10月初繞過立法會訂立《禁蒙面法》，引發全港各區大批市民上街抗議，5人分別於觀塘和將軍澳的示威中被捕，事隔半年，今於觀塘裁判法院分兩案被起訴，分別押後至6月16日和5月19日再訊，期間全部被告獲准保釋。

4人被指破壞觀塘站升降機 遭控非法集結、刑毀等罪

首案共有4名被告，依次為兩名各14歲和15歲少年，以及兩名18歲學生高朗和張逸然。四人同被控一項非法集結罪；指他們於去年10月7日在觀塘站A1出口2號升降機外，與不知名人士非法集結；首和次被告另被控一項刑事損壞罪，指兩人於同日同地損壞該升降機；次被告另被控一項管有攻擊性武器罪，涉於同日在觀塘瑞和街近常寧道咪錶12031號管有攻擊性武器，即3B鐳射筆。

第三被告高朗另被控三項罪名，分別為管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毀財產及抗拒警務人員罪。控罪指他同日在觀塘瑞寧街12號外管有攻擊性武器，即彈射器及鋼珠；同日同地管有一把可換頭金屬棒、一把鋸、一把斧頭、一把鐵鏟、兩瓶噴漆、一把錘子、兩個打火機和一把可折疊刀，意圖用以摧毀或損壞他人財產；以及同日同地抗拒正在執行職務的警員X。

第四被告張逸然則另被控一項管有物品意圖摧毀財產罪，指他同日在觀塘瑞和街63號外擁有或控制一瓶噴漆，意圖在無合法辯解下摧毀他人財產。

控方今日替涉案警員申請匿名令，辯方反對有關申請。署理主任裁判官徐綺薇故押後案件至6月13日，以待辯方準備書面陳詞，屆時將處理匿名令爭議。候訊期間所有被告各獲准以1000元保釋，須遵守凌晨12時至早上6時的宵禁令、居於報稱地址、每周到警署報到和禁足觀塘地鐵站。

據悉，當日觀塘有約200人聚集，其中有10多人在觀塘站附近用雨傘遮擋一部升降機，期間有人打破該升降機玻璃及用噴漆在牆上寫下「黑警」等字樣。警方到場追捕並截停本案4名被告。

雪廠街高質d

通常呢d街多老鼠甲由囉。。。